每次散左之後都會好後悔

唔撚明自己點解會鐘意依的人

有冇考慮出家？

會後悔出家

同意好嘔心

回想返真係好核突

但有過肌膚之親

體液交換